娛樂台已死！宇宙少女成員生日無人提！

恩熙！

過左啦

唔係過咗先開既話會有人話我係標題黨 ಠ_ʖಠ

娛樂台正係講一線團
八少慘成CONDOM

就cb都無人提¯\_ಠ_ಠ_/¯

this is lihkg

我團團都提下

仲有多願生日

幾靚女

呢隊咩團黎未聽都未聽過
又唔夠twice咁紅無人講好正常